1. Memilih menggunakan laravel, karena paling familiar dengan base programming language saya dan banyaknya third party pendukungnya.
2. Memilih MySQL karena ke kebutuhan datanya tidak skala enterprise
3. User bisa kelola data gifts dan users, user bisa meredeem dan memberikan rating pada gift.
